楓葉國大學討論區

各位係加拿大讀緊大學或者黎緊打算去加拿大讀大學既巴絲快d入黎傾下計啦

ubc難唔難入

讀ms要洗幾錢

你有無加籍？印象中加拿大master好似收local個比例多好多。同埋好多學校多淨係睇最後兩年既或者final year既gpa，建議你上mcmaster既web check下

巴打試下無壞既，加油呀